買貓送比女朋友，買咩品種好？

我女朋友好中意貓，fb like左好多貓貓page
佢就生日，我想比個驚喜佢，令佢有個難忘噶生日
原本打算領養，但又驚佢唔中意唐貓
想問下各位咩品種得意得來，又癡人？

又害咗一條貓命 到你分手隻貓點算

貓義工全面進場樓豬快撚啲走

食撚屎啦生命比你當禮物送，一個唔啱分手又害撚死隻貓 用下腦啦返學老師冇教啊

千其唔好買，like d page唔代表想養

送貓貓毛公仔

屌你老母

ON9送動物做禮物

咪撚害貓啦

噶你老母個臭閪死支那狗

加拿大無毛貓

咪撚買啦屌你
唔鍾意唐貓咪唔好撚養

樓上成班無腦貓撚

憑咩話人地分手就會害左隻貓

你以為係寵物店d貓好撚幸福？

屌你地老母

Btw 噶你老母

樓主咪撚理班偽善on9貓撚

想買就買啦 我地人類係大撚曬架

1. 鍾意貓唔代表想養貓, 唔係諗過度過、傾好晒、準備好晒、願意照顧一生一世, 盞害咗一條生命, 尤其乜嘢驚喜, 分分鐘當場唔要或者轉頭棄養
不如去貓cafe好過

2. 「佢就生日，我想比個驚喜佢，令佢有個難忘噶生日」
大陸仔

真想想養又養到一早養緊啦屌你
陣間人地唔想養或者人地敏感
老豆老母唔肯咁點算
屌你驚喜搵第樣唔好搞有生命既野

女朋友想養就繼續養，唔想養就我養返
再唔係就送去動物救助機構
點都唔會掉出街

唔怪之得唔當生命係咩野一回事,原來支那畜

你食屎啦 寵物唔係禮物呀屌你老母

分手同害死隻貓有咩關係？
分手就一定要掉隻貓出街？

你點知條女係咪變態既第時分手見到隻貓就嬲跟住虐待佢

祝你死全家

噶你老母西

美洲豹

愛護動物撚30秒後全面抵達現場

食撚屎啦你 買乜撚野 送乜撚野
祝樓主帶帽 早死

你老母唔想養你係咪都可以送你去孤兒院就算

噶你老母臭閪

我相信你女朋友見你買貓一定同你分手

醉貓

最憎人當寵物做禮物送比人

鍾意貓唔代表佢想養貓
都唔代表佢個人適合養貓
更加唔代表佢屋企環境同佢屋企人適合養貓
將動物當禮物既樓主可以死撚左佢先

On9

你領養都得啦洗撚一定要買
用腦啦支那仔

禮物唔好送生命
無本事照顧唔到害左人
有病有痛一萬幾千一個月走唔甩
人地屋企人唔一定鍾意
一齊住就令計

希望樓主支持領養代替購買
好多可愛嘅貓貓都等着你㗎！
我自己上年暑假就領養左一家三口返嚟
中間嗰隻係媽媽 左右個兩隻係佢啲仔女
初初領養返嚟嗰陣啱啱好得一個月
依家佢地已經有半歲啦

班on9貓撚
不過我都覺你應該探下口風先，可能佢唔想養

送貓要買曬所有裝備 屋企全部窗要裝曬貓網 你要肯定女朋友屋企人全部接受無啦啦屋企多左隻貓 又唔會搞到佢地鬧交 你做到曬以上所有野先好買啦唔該 唔好害左隻貓
同埋貓無話咩品種特別痴身 係性格問題 不論買定領養動物前做下research先啦 同埋隻貓一路長大一路老 會有病痛 每次睇醫生離不開$1000 以上 甚至做個手術起碼1萬幾 你肯定你女朋友承擔到呢個經濟負擔 你咪儘管去買囉 一陣好心做壞事 鍾意唔一定要買 養動物前想清楚女朋友既能力 家境情況 有無時間照顧動物 唔係佢鍾意就買 成個小朋友咁 鍾意食雪糕就買 你估養動物咁兒戲？
推薦你去個地方 係女朋友生日帶佢去啦 我相信佢都好開心 個個地方叫SAA 一間慈善機構 可以免費參觀貓貓 任睇任撚貓

你都唔知你女朋友養唔養得來
咪撚買啦,屌你

唔建議將動物當禮物

買喵正仆街

佢係想養貓佢自己唔買，驚貴？之後裝貓窗，野食，貓砂，睇醫生打針費呢？你比晒？
佢屋企有足夠位放咁多野，你估只係有個位放到幾個盤咁簡單？當貓廁所同野食兜放同一個位？
隻貓唔識去廁所你教？一隻貓其實要2個廁所你又知唔知？
萬一教得唔好佢咬人/傷到人/亂屙尿你負責？你就算肯定你條女唔打貓，佢屋企人又一定ok?仲要忍隻貓叫春叫到適合絕育再帶佢絕育，之後都未計要清屋企個場唔好比佢跳高跳低照顧佢，下略一千萬字
你肯定你同條女連條女屋企人ok?
咁麻煩為左氹條女開心 不如你即刻自殺死左佢個個連登仔都開心咪仲快仲方便？
諗得出送動物當禮物既人都係on9

頭兩句 我都仲覺得接受到
第三句 ... 樓主都係仆街死啦屌

左邊個隻係raccoon黎架喎

如果佢哋分咗手隻貓咁點？
其中一方養當然係最好 問題係得唔得？
係啊寵物店啲貓係唔幸福㗎
所以唔好買咪無買賣囉
你自己都睇得出佢哋唔幸福啦on9

又或者雙方面都唔想養？
咁嗰陣時？你養？

有時唔明啲連登仔諗乜 買狗買貓又會俾人屌
話咩去領養 但無諗過個啲所謂嘅貓狗義工有幾撚煩
想好好地養隻動物 咁都要俾人屌
利申 支持樓主 對隻貓好啲咪得

你老母會唔會將你當禮物咁樣送俾人？

唔好害多一雙貓

有夫婦鍾意小朋友，所以唔會生仔。因為佢地認為比唔到最好個小朋友。你用養貓代入上面句句子。

俾你識穿左添

咁你明知道會有個咁樣嘅結果點解你仲要做？
你老母唔要你放你出街你有咩感受
做人將心比己下啦 己所不欲勿施於人

問題唔係買同領養
而係樓主將動物當禮物

冇需求就冇人會不停繁殖

唔去領養可以落街執

呢個已經唔係買同領養既問題 而係能力問題 鍾意唔代表一定要養 想野成熟點吧 小朋友

鍾意貓都係死港女

不如樓主你養咪可以成日叫你條女去你屋企撚貓

起底啦大陸仔嚟

支持買貓狗
但唔支持當禮物送

噶你老母臭閪咩 , 大陸閪

你知唔知SPCA啲流浪動物冇人領養，4日就會人道毀滅

要幾無腦先會送動物做禮物？
大陸仔唔係好撚醒目架咩？

你咁講都啱嘅 樓主可以改做 想同女朋友一齊養隻貓 咩品種好？ 咁樣應該冇咁多人屌

所以我唔會養寵物
好多傻閪以為養寵物就係有隻野係度有個籠有野俾佢食就搞掂
同埋我覺得養寵物本身就已經唔人權
人地明明可以係自然界做返自己
人類硬係要帶佢黎城市迫動物跟人定既規矩
成世猜得扑野仲要切埋條jer

worst present ever

like唔代表想養 可能係睇得意野覺得治癒

唔好亂買啦

返學校讀書啦小學雞，唔同你講野，哼

認同

噶你老母呀大陸閪

樓主快啲仆街死

買完唔要可以比我

仆街喇你 送去動物機構同掉出街有撚分別？
咪害隻貓喇冚家鏟
我一個月前領養兩隻貓
就係因為戇鳩情侶分手所以棄養
你腦荀都未生埋 咪撚當生命係禮物喇pk

買你老母

未見過愛貓嘅人會支持買貓
根本貓撚乜嘢貓都中意
就算想養名種貓都一定fb揀啲breeder而唔去寵物店
如果我係你條女 你買貓俾我 我實即刻同你分手
有個無撚腦嘅男朋友真係慘過死

我求下你唔好再養寵物

樓主係咪屎眼痕專登派膠搏屌

嘩屌好撚慘

啲動物

已經唔係領唔領養既問題

屌你老母送寵物既人 係咪on9

送你老母臭閪

領養啦,唔好買

你咪害隻貓呀大佬

送呢隻真既就唔好亂送喇

樓主你轉買甲蟲蜘蛛就唔會咁多人咬你架啦

支那仔翻支那啦屌你老母 買你老母臭閪 你女朋友係雞呀

善用起底功能

唔好咁啦
要有責任養一世嫁
唔係講鐘意就夠
要考慮好多野

送名牌包包好過啦

爬蟲類都好多fans嫁

咁姐係唔係好鐘意猫啦！
支持領養

你帶佢去貓cafe算啦
乜都未諗清楚就話要買

拍拖 on9野
紋身紋女友名
送動物做禮物

少太多

快啲走呀樓主
咩寵物都好
你話買都實有人屌

買條金魚算啦
買金魚無人屌

除左屌你老母都唔知講咩好

金魚都比人屌話冇心機照料會好易死

曼基貓！！

你女朋友like左咁多貓page都冇買你冇諗過有原因？
可能屋企人唔俾養 可能屋苑唔俾養寵物 有幾百種原因

你仲要未買已經諗住可能會棄養佢 樓主小學畢業未？

領養啦屌你老母

樓主送個baby 比條女
唔洗比錢買
比錢養就得

Hide Blocked User - 聰明的兔仔

走啦大陸閪 呢度香港黎架

Adopt, Don’t shop

貓cafe

你囉雜種，咪撚做人啦，你冇資格啊。做貓做狗好過啦
戴返個貓耳仔，屎眼插貓尾，開口埋口喵喵聲，你條女實好鐘意

你老-母臭化..西

又害一條命

題外話 我好想養貓
除左買之外可以點樣有一隻貓呢？
執又執唔到
試過去領養又呢樣又果樣
最on9係話你無養過貓所以唔得
你老味我就係唔想買先無養過

收皮啦屌你

送動物俾人最on9，想要就自己買啦

鍾意睇貓覺得得意唔代表想照顧一世！
日日執屎清潔喎，你女朋友願唔願意㗎？

生命嚟㗎點可以當禮物
買咗唔鍾意咁點？你地分咗手隻貓點？

你買隻貓公仔好喇！唔好害貓唔該。

送去機構你都講得出

當玩具就咪撚養啦
正撚樣

送動物咁撚弱智

唔好害人害物啦

腦荀未生好咪撚上連登啦 做人諗野諗到你咁表面 我隻狗既生命都有意義過你

咪即係有棄養可能囉，屌你老母。

去天下貓貓問 好多人冇養過貓都成功領養到
再唔係真係想買貓就係fb gp到搵bleeder
唔好貪平去寵物店買病貓就得

Spca幫到你

D bleeder貓都可能係病貓㗎喎
新手唔識睇好易中伏
到時醫都醫死你呀

冇話bleeder一定唔會賣病貓
但寵物店賣既貓就真係九成九係病貓
你識咪教佢點買
我就冇買過貓
平日鼓勵人領養多啲
但真係好鍾意品種貓咪去買

支畜妄顧生命，死返鄰國啦，害人又害貓

重有有心既bleeder會有埋獸醫證明
有腦少少都識去搵呢啲啦

隻黑貓好可愛

block撚左你個支那狗
噶你老味

鐘意睇貓唔代表有能力養到，
望到圖係好Q好可愛，
到現實鏟屎換糧會唔會嫌麻煩？
俾貓抓傷會唔會發脾氣？
諗真啲先唔該。

買你老母比女朋友啦

屌你老母傻鳩

佢女朋友冇養過貓就唔知會唔會有貓敏感

屌你老未做去一定買貓先對佢好乜

好明顯你豬腦毒撚邊忽有錢買

你咁樣睇生命， 希望你唔好生小朋友

買你老母啦仆街！

有啲人鐘意睇小朋友生活fb page 同人啲小朋友玩唔代表鐘意生小朋友架 鐘意睇一回事 養又一回事

Like同養唔同
佢like bb嘅page 唔等於你要同佢生bb
養動物係一個好大嘅責任

買貓大多數有病
一病你有無十萬八萬醫佢先？
唔係大你
感冒傷風都千幾二千
大病就萬萬聲

Dum 左 佢囉
貓咋是撚但啦

送你老母閪

係鍾意貓嘅話就唔會介意佢嘅品種
你不如同佢講聲然後叫佢簡隻自己合眼緣嘅仲好啦
萬一你簡個隻貓同你女朋友性格唔夾就好麻煩
我相信你有呢份心意佢已經會好開心 所以唔太需要執著喺比個驚喜佢呢個位
記得領養代替購買 呢個世界有好多有需要嘅貓貓等緊比人帶翻屋企㗎

鍾意貓就送隻貓公仔算啦
養寵物係責任嚟 點會送責任畀人

布偶貓
聰明 痴身 而且靚

女朋友真係承受到養貓嘅麻煩？有d貓暉隨地大小二便，食得快又嘔，同埋藥睇經濟能力，買靚🐱糧、貓砂、裝窗台、睇醫生 呢d都要錢

仆街大陸仔

拎一條生命黎做生日禮物
屌你老母啦樓主

唔養可以比我養

養貓病左又一堆手術費藥費 想養唔代表養得起

鐘意貓又唔鐘意唐貓
即係淨係鐘意啲靚貓名種貓果啲垃圾港女
你仲要諗住買貓送比佢，屌你老母

正在輸入：
唔會啦 分手咪睇佢繼唔繼續養 佢唔養咪我接手

心底OS：
分咗手一見到隻畜生就憎 得閒就踢下佢 餵屎畀佢食 咩話？ 嚇到瀨屎瀨尿咪一腳踢佢屎忽囉 等佢四隻腳斷嗮咪post上啲Facebook 貓貓群話執到浪浪畀賤人虐待好心收留 然後就yo啲女貓主

純FF

執屎唔係人人都接受到

唔係貓撚，但送貓狗做禮物真係弱撚智
兩個人冇溝通冇準備咁無啦啦買隻貓即係等棄養

養寵物係一生一世既事，唔係一樣可以當禮物送相提並論既野黎，係要有責任心，唔好貪得意買黎玩下，你唔知當事人意願，萬一女朋友其實唔想養咁點？

屌你老母樓主仆街死啦

渣㗎 買貓做生日禮物邊有驚喜 係就買獅子老虎大笨象啦 咁先叫驚喜呀嘛

同小朋友差唔多，你玩人哋親戚朋友個仔個女實覺得可愛，到你自己生出來又唔係嗰回事，擺明湊都唔想湊
BB都仲可能搵下自己父母或者對方父母湊，寵物真係最後又係送去嗰啲乜嘢貓義工/愛護動物協會
諗清楚先啦

認真問, 淨係鐘意純種點解唔買得
就好似鍾意雞扖妹款, 你迫我領養catgirl

動物係有生命 唔係禮物 養得就要有commitment

Hello kitty

攞一個生命當驚喜不如中出你條女送個仔俾佢玩啦

屌你老母臭閪。

獅子

你係好結婚先好買啦diu

送送送 我中意你老母呀 生日唔見你送俾我

樓主你女朋友中意貓既意思 係淨係中意玩貓？定係除左會同佢玩仲會照顧佢日常生活 剷屎剷尿 抽多d時間同佢玩 有時仲要教佢唔好做d乜
如果係後者 得 佢養得貓
如果係前者 咁得閒上去有養貓既fd屋企到玩貓算啦

唔 好 買
講完

你唔死都無用

你條廢柴就無撚用

最撚憎D貓撚日日係到主子主子

主你老母啊

養隻撚屌貓當佢大帝啊?

人地話香港人係奴隸真係無撚錯

番工做狗

連養左動物都要做狗

招財貓啦

布偶勁痴人
我朋友有隻 沖涼痾屎都係門口等主人

選擇買貓嘅女仔應該都係無腦港女

送個BB俾佢仲好啦

有個噶字都死la
得支那豬先會噶噶聲叫

想養唔代表有能力養
有啲人夠好鐘意小朋友啦 又唔見人地生成隊足球隊出嚟？
On9
唔該養任何動物前諗清楚先 生命嚟架 唔係唔想養嘅時候比啲動物機構就叫解決咗佢 咁同中出完女朋友有咗就分手有咩分別

買波斯啦，包無死

問清楚係咪真係想養 想嘅話一齊去揀好過啦
揀寵物都要睇夾唔夾 點可以隨便揀比人架

勸你準備定其他禮物

鍾意貓，但未必想養貓喎，陣間你送咗但佢又唔養得咁隻貓點算？

食撚屎啦屌你老母

因為我成日都覺得喺寵物鋪買 反而係害咗佢哋
買個啲人永遠都唔諗下其實背後有幾多隻貓係繁殖場到受緊苦
Btw 多謝你 希望大家都會多多支持領養

戇撚鳩

附上1個月個陣嘅相

你女朋友真係鍾意貓既話, 見你用貓做禮物應該會同你分手, 認真
如果唔係除非佢同你一樣咁撚on9

我朋友試過買倉鼠比人做生日禮物
點知嗰個人養唔到
最後好彩我養開 收留左佢地
如果你冇了解過人地有冇敏感/本人同屋企人意願/能力等就唔好送
唔一定鐘意就係養到

買你老母送比佢啦柒頭皮

死全家啦你

支那仔

鐘意睇，未必會想養...
佢想養就自己一早買左啦

屌你老母快撚啲仆街死啦，咪撚害貓

開個po出嚟係咪為咗俾人屌？

你冇撚病呀？
為咗氹條女開心，當寵物係禮物？

笑死

屌你老味啦，送送送，我將你送比人好冇，on99

你老母生漏個腦俾你呀白痴仔